win10 insider preview每次都更新失敗,可以點搞?

永遠更新到85%reboot,0xc1900101 嘗試安裝失敗

linux用家路過，未試過更新失敗

你不如做一次 disk system clean up

未試過成功, 遲啲裝番Linux算!

用緊bios開機定uefi？

以為Linux用家先要煩呢D技朮性問題

uefi,有關系??

試過用bios compatibility mode 裝 update, search左好耐先知有啲更新入面 system drive 一定要用 gpt partition style
最好自己搵下個 error log folder 寫咩

朮你老母

系你老母

ios用家路過，未試過更新失敗

更你老母

點解要裝insider preview

留名睇用家問題

你知唔知咩係insider preview